邊個親戚再封10蚊，我一淡口水吐落封去。

唔封10蚊封1蚊畀你咯

封返封痰比佢開下年

Btw幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

外幣囉 越南盾好未

我就唔撚信你敢